建議加多以下幾個台

1 養生台/醫療台/健康台/保健台
2 婚姻台/婚戀台
3 子女台/親子台
4 科學台/歷史台/哲學台

仲有
5 懷孕台/孕婦台/準爸媽台

去香土啦，連登唔啱你

開個哲學台比班傻閪入去圍爐打J

開個靈異台

香土有幾個宗教台
一個專俾宗教人士圍爐取暖
一個專俾外面的人插班宗教人硬膠膠

你有靈異經歷可以去 神秘台 分享

#台